美國眾議員麗茲切尼：美國與中共下的受害者香港和台灣等站在一起，我們會確保中共會成為歷史的塵埃

The 70th anniversary of the People's Republic of China is not a day for celebration, but rather an opportunity to remember the victims of the Chinese Communist Party. The U.S. stands with these victims, including those in Hong Kong, Taiwan, and beyond.

推

派兵來啦好嗎？
我練講sir,this way 練左好耐啦
幾時先比我有實踐嘅會呀？

嘩
d 用字狠到
女人果然唔可以睇少

Elizabeth Lynne Cheney[1] (/ˈtʃeɪni/; born July 28, 1966)[2] is an American attorney and politician serving as the U.S. Representative for Wyoming's at-large congressional district since 2017. Cheney is the House Republican Conference Chair, the third-highest position in GOP House leadership.

原本佢係前副總統錢尼個女，仲要係喺house有咁大影響力

wa powerful wordings!

十足十列根屌柒蘇聯個陣講既野

講到氣都斷 中共仲係未明白美國政界有幾反共

快d黎啦
口交部會唔會回應

嘩 啲字眼真係用得好盡
Sir/Madam,this way

另外都期待下呢段說話
會由侵侵講多次

求你快點駐軍我

And beyond
克警以為中國崛起啦威啦 超英趕緊美啦
場戲而家雖然好悲 但高潮位大家估到必定會出現 同必定好爽

唔好打咀砲！快撚d派兵保護香港人！

期待耿爽聽日又衝出嚟柒

美國大兵呢

哇屌

就算佢地明白都會反抗架
香港人，堅守陣地，持續戰鬥

快d派兵啦，頂唔順啦madam

left on the ask heap of history